---
title: Ліцензія на логотип Libreboot
...

Логотип Libreboot захищений авторським правом у 2014 році Маркусом Моллером, його також було створено
цією особою. Він випущений згідно з умовами Creative Commons Zero license,
version 1.0.

Файли наклейок, на основі цього логотипу, створені Патріком МакДермоттом у 2015 році,
випущені за тією ж ліцензією.

A copy of this license (CC-0 1.0) can be found at:
<https://creativecommons.org/publicdomain/zero/1.0/legalcode>

Шрифт на дизайні стікерів `lato`. Встановіть його, інакше вектори
не виглядатимуть правильно для тексту.

Ви можете переглянути файли логотипів тут: <https://av.libreboot.org/logo/>
